點樣用微波爐叮出完美燒賣？求教學。

老婆去咗隔離，依家一日三餐都成問題。
雪櫃有一大包燒賣，究竟點叮先可以夠熱得黎又保留到燒賣嘅完美彈性。

放落爐蒸好過啦

加啲水係上面

蒸會唔會好食d 叮完硬掘掘

濕張廚房紙鋪面

做咩叮埋膠兜

下 唔可以嫁咩

要幾濕
無徐晃紙點算

放碗水係隔離

一張濕既廁紙包一粒燒賣，咁就可以又濕又彈

你有冇常識嫁?
膠都擺落去叮

叮一分二十秒，燒賣浸到去黃色皮
之後，倒水，叮一分十秒，收水
快而且可以放走小小色素，又彈牙，每一粒好完美

用幾大輸出功率同叮幾耐？

加水浸，第一part

水位高度四分一？三分一？二分一？

全滿，唔好浸到白色魚肉就ok，倒水，之後好多色素

BTW，我D燒賣放急凍，冰鮮冇教學

用lingduck買外賣支持黃店啦

咁撚講究就咪撚叮啦

示威 遊行 罷工 去同正苦爭取訴求都係未必有成效，咁你係咪叫香港人唔好做？

我自己就連個盤 用水浸滿個盤 之後倒左d 水
咁就有少少水留向燒賣度
再拎去叮

ching脾老婆打？

亂用佢啲煲煲鍋鍋就會俾佢打
淨係用微波爐叮嘢算

吓燒賣就咁就食得啦先乜叮

用密實盒叮燒賣二次。
第一次：
平鋪排列燒賣，加水至與黃色皮水平，以800W 1分30秒加熱。
加熱後倒去多餘水份。
第二次：
加入少許昆布冷麵汁代替豉油，以800W 1分鐘加熱。
進食前加入少許麻油辣油，完成。

食落好似老婆啲肉咁彈咁有口感